點解讀港大中大科大果D人 鍾意講自己讀三大

點解讀港大中大科大果D人 鍾意講自己讀三大 但又唔開名自己讀邊間?
又唔係三間都讀晒 做咩係要講三大
但係城大理大果D人......通常就會開名

唔會有人咁講 lol
非三大話自己讀八大就有

我識果啲三大既人人佢地唔會叫自己係讀三大，反而係好自豪咁講明我係講HKU/CU/UST

上網就唔想自爆

現實會直接講邊間